{
    "addon-environment-sc-ui": {
        "Clone": "克隆",
        "Edit": "编辑",
        "Delete": "删除",
        "Delete Configuration:": "删除配置：",
        "Are you sure you want to delete": "您确定要删除吗",
        "configuration?": "配置？",
        "Once you delete environment type configuration, users will not be able launch workspaces using that configuration. You will need to re-create the configuration.": "删除环境类型配置后，用户将无法使用该配置启动工作区。您将需要重新创建配置。",
        "Is it okay to delete?": "可以删除吗？",
        "Cancel": "取消",
        "Configuration": "配置",
        "Click plus (+) button below to add resource tags. These tags will be applied to the environment resources that are launched using this configuration. Additionally, some standard tags for cost allocation will be automatically applied even if you do not configure any other resource tags here.": "单击下面的加号 (+) 按钮添加资源标签。这些标记将应用于使用此配置启动的环境资源。此外，即使您未在此处配置任何其他资源标签，也会自动应用一些用于成本分配的标准标签。",
        "No resource tags are added yet": "尚未添加资源标签",
        "Workspace Type": "工作区类型",
        "No Configurations for this Workspace Type yet": "此工作空间类型尚无配置",
        "Configurations are predefined set of Input Parameter values for the AWS Service Catalog Product. The configurations are presented as preset options when launching workspaces of this type.": "配置是 AWS 服务目录产品的预定义输入参数值集。启动此类工作区时，这些配置将显示为预设选项。",
        "Add Configuration": "添加配置",
        "Workspace Types": "工作区类型",
        "AWS Service Catalog Product Versions imported as Environment Types": "作为环境类型导入的 AWS 服务目录产品版本",
        "No approved Environment Types found": "未找到批准的环境类型",
        "No Environments Types found that require approval": "未找到需要批准的环境类型",
        "No AWS Service Catalog Product Versions imported yet": "尚未导入 AWS 服务目录产品版本",
        "Start by importing an AWS Service Catalog Product Version as Environment Type. AWS Service Catalog Products that are part of AWS Service Catalog Portfolio shared with AWS IAM role": "首先将 AWS 服务目录产品版本导入为环境类型。AWS 服务目录产品属于与 AWS IAM 角色共享的 AWS 服务目录产品组合",
        "are eligible for importing.": "符合导入条件。",
        "Once you delete environment type, users will not be able launch them. You will need to re-import it from the AWS Service Catalog Product.": "删除环境类型后，用户将无法启动它们。您需要从 AWS 服务目录产品中重新导入它。",
        "AWS Service Catalog Products": "AWS 服务目录产品",
        "Available AWS Service Catalog Product Versions not imported yet": "尚未导入可用的 AWS 服务目录产品版本",
        "Portfolio Id:": "投资组合编号：",
        "No AWS Service Catalog Product Versions available for importing": "没有可供导入的 AWS 服务目录产品版本",
        "Please create AWS Service Catalog Product Version and share the Portfolio with the AWS IAM role": "请创建 AWS 服务目录产品版本并与 AWS IAM 角色共享产品组合",
        "Know More": "了解更多",
        "Provided by": "由... 提供",
        "Import": "导入",
        "Workspace": "工作区",
        "Types": "类型"
    },
    "addon-base-raas-ui": {
        "Dashboard": "仪表板",
        "No cost data to show": "没有可显示的成本数据",
        "Total cost of all research workspaces for the past 30 days: $": "过去所有研究工作空间的总成本 30 天:$",
        "Index Cost Breakdowns for Past 30 Days": "过去 30 天的指数成本明细",
        "Results from the creating the stack": "创建堆栈的结果",
        "Research Portal Application": "研究门户申请",
        "We have received your application": "我们已经收到你的申请",
        "You will not have access to the portal until an administrator reviews and approves your application.": "在管理员审核并批准您的申请之前，您将无法访问门户。",
        "We recommend you logout and login when you have received access.": "我们建议您在获得访问权限后注销并登录。",
        "Logout": "注销",
        "Submit Application": "提交申请",
        "Add User": "添加用户",
        "User Detail": "用户详情",
        "Save": "保存",
        "Cancel": "取消",
        "Detail": "详情",
        "User Roles": "用户角色",
        "Submit": "提交",
        "bytes": "字节",
        "CSV Example": "CSV 示例",
        "Drag and drop files here": "将文件拖放到此处",
        "File is too large.": "文件太大。",
        "Files": "档案",
        "Users": "用户",
        "Add Federated User": "添加联合用户",
        "Updating": "正在更新",
        "Active": "活跃",
        "Inactive": "不活跃",
        "Pending": "待定",
        "Log into the": "登录",
        "AWS Console": "AWS 控制台",
        "and navigate to": "然后导航到",
        "IAM Users": "IAM 用户",
        "Click 'Add User' and type a new, unique user name": "单击 “添加用户”，然后键入一个新的唯一用户名",
        "Under 'Select AWS access type', check 'Programmatic access'": "在 “选择 AWS 访问类型” 下，选中 “编程访问”",
        "Click 'Next: Permissions', then 'Next: Tags', then 'Next: Review'": "点击 “下一步：权限”，然后点击 “下一步：标签”，然后点击 “下一步：查看”",
        "Click 'Create User'": "点击 “创建用户”",
        "On the 'Add User' success page, click 'Download .csv'": "在 “添加用户” 成功页面上，单击 “下载 .csv”",
        "Click 'Close'": "点击 “关闭”",
        "Enter a PIN which will be used to encrypt your AWS credentials": "输入用于加密您的 AWS 凭证的 PIN",
        "Remember this PIN because you will need it in future to launch workspaces": "记住此 PIN，因为您将来需要它来启动工作区",
        "From the": "来自",
        "IAM user list": "IAM 用户列表",
        "page, click the name of the new IAM user that you just created": "页面上，单击您刚刚创建的新 IAM 用户的名称",
        "In the 'Get started with permissions' block, click the 'Add inline policy' button": "在 “使用权限入门” 块中，单击 “添加内联策略” 按钮",
        "On the 'Create Policy' page, click the 'JSON' tab": "在 “创建策略” 页面上，单击 “JSON” 选项卡",
        "Delete the default policy text": "删除默认策略文本",
        "Click to copy a standard IAM policy": "单击以复制标准 IAM 策略",
        "Paste the copied IAM policy into the IAM console": "将复制的 IAM 策略粘贴到 IAM 控制台中",
        "Click the 'Review Policy' button": "点击 “查看政策” 按钮",
        "Supply a name, for example 'compute-launch', and click 'Create Policy'": "提供一个名称，例如 “compute-launch”，然后单击 “创建策略”",
        "Click to": "点击进入",
        "the standard IAM policy": "标准 IAM 政策",
        "Valid": "有效",
        "IAM User Name": "IAM 用户名",
        "Access Key ID": "访问密钥 ID",
        "Secret Key ID": "密钥标识",
        "Reset": "重置",
        "Drag and drop credentials file here": "将凭证文件拖放到此处",
        "Drop the CSV file here ...": "将 CSV 文件放到这里...",
        "Drag and drop a credentials.csv files here, or click to select a file": "将 credentials.csv 文件拖放到此处，或单击以选择文件",
        "IAM User": "IAM 用户",
        "Please execute the following steps to create a new IAM User that you will use to supply credentials to the Research Portal so that we can launch workspaces in your AWS account:": "请执行以下步骤来创建一个新的 IAM 用户，您将使用该用户向研究门户提供证书，以便我们能够在您的 AWS 账户中启动工作区：",
        "IAM Policy": "IAM 政策",
        "Please execute the following steps to create a new IAM Policy that will provide permissions to the Research Portal so that we can launch workspaces in your AWS account:": "请执行以下步骤来创建新的 IAM 策略，该策略将为研究门户提供权限，以便我们能够在您的 AWS 账户中启动工作区：",
        "Credentials": "证书",
        "Please attach the credentials file that you downloaded earlier. This contains your new IAM User credentials. The default name for this file is credentials.csv but your browser may have saved it under a different name.": "请附上您之前下载的凭证文件。其中包含您的新 IAM 用户证书。此文件的默认名称是 credentials.csv，但您的浏览器可能已将其保存为其他名称。",
        "Encrypt": "加密",
        "Finally, we will locally encrypt your AWS credentials with a PIN and then store the encrypted credentials in the Research Portal. This will allow you to launch research workspaces using just a PIN.": "最后，我们将使用 PIN 对您的 AWS 证书进行本地加密，然后将加密的凭证存储在研究门户中。这将允许您仅使用一个 PIN 启动研究工作区。",
        "Configure AWS Credentials": "配置 AWS 凭证",
        "Test launch": "测试启动",
        "Test launch with data": "使用数据测试启动",
        "Research Workspaces": "研究工作区",
        "Projects": "项目",
        "Add Project": "添加项目",
        "Project Detail": "项目详情",
        "Checking": "正在检查",
        "Drag and drop files": "拖放文件",
        "Or": "或者",
        "Upload Files": "上传文件",
        "Upload Folder": "上传文件夹",
        "Uploading": "正在上传",
        "Upload Complete": "上传完成",
        "Complete": "完整",
        "Folder": "文件夹",
        "Filename": "文件名",
        "Size": "尺寸",
        "Status": "状态",
        "Upload More Files": "上传更多文件",
        "No data sources": "没有数据源",
        "To create a data source, click Register Studies.": "要创建数据源，请单击注册研究。",
        "Data Sources": "数据源",
        "Register Studies": "注册研究",
        "Available": "可用",
        "The account is reachable and available for use.": "该账户可访问且可供使用。",
        "The account is reachable but only partially configured. Some studies might be inaccessible.": "该帐户可以访问，但仅进行了部分配置。有些研究可能无法获得。",
        "This is usually an indication that the CloudFormation stack that is deployed to AWS account #": "这通常表示部署到 AWS 账户 # 的 CloudFormation 堆栈",
        "is out of sync with the CloudFormation template generated by the SWB application.": "与 SWB 应用程序生成的 CloudFormation 模板不同步。",
        "Not available yet": "尚不可用",
        "The account is in the process of being connected with the application. It is unreachable until the CloudFormation stack is successfully deploy.": "该账户正在与应用程序建立关联。在成功部署 CloudFormation 堆栈之前，它无法访问。",
        "CloudFormation stack already deployed?": "CloudFormation 堆栈已经部署",
        "Message received from the server": "从服务器收到的消息",
        "Not available": "不可用",
        "The account is unreachable. This is usually an indication of a problem during the CloudFormation stack deployment.": "无法访问该账户。这通常表示在 CloudFormation 堆栈部署期间存在问题。",
        "Check if the CloudFormation stack is deployed in the correct AWS account #": "检查 CloudFormation 堆栈是否部署在正确的 AWS 账户中 #",
        "Check if the CloudFormation stack is deployed in the correct AWS region '": "检查 CloudFormation 堆栈是否部署在正确的 AWS 区域中",
        "Try the connection check test again": "再次尝试连接检查测试",
        "The study is reachable and available for use.": "该研究是可访问的，可供使用。",
        "The study is in the process of being connected with the application. It is unreachable until the CloudFormation stack is successfully deploy.": "该研究正在与该应用程序联系起来。在成功部署 CloudFormation 堆栈之前，它无法访问。",
        "Check if the CloudFormation stack is deployed in the correct AWS account": "检查 CloudFormation 堆栈是否部署在正确的 AWS 账户中",
        "Check if the CloudFormation stack is deployed in the correct AWS region": "检查 CloudFormation 堆栈是否部署在正确的 AWS 区域中",
        "The study is unreachable. This is usually an indication of a problem during the CloudFormation stack deployment.": "这项研究无法到达。这通常表示在 CloudFormation 堆栈部署期间存在问题。",
        "Checking Connection": "正在检查连接",
        "AWS Account #": "AWS 账户 #",
        "CloudFormation Stack Name": "云形成堆栈名称",
        "Steps": "步骤",
        "In a separate browser tab, login to the aws console using the correct account.": "在单独的浏览器选项卡中，使用正确的账户登录到 aws 控制台。",
        "Attention": "注意",
        "Ensure that you are logged in to the aws account #": "确保您已登录 aws 账户 #",
        "and region": "和地区",
        "Click on the": "点击",
        "Create Stack": "创建堆栈",
        "button, this opens a separate browser tab and takes you to the CloudFormation console where you can review the stack information and provision it.": "按钮，这将打开一个单独的浏览器选项卡，并将您带到 CloudFormation 控制台，您可以在其中查看堆栈信息并进行配置。",
        "While the stack is being provisioned, it is okay to navigate away from this page and come back to the Data Source list page where you can test the connection once the stack is finished deploying.": "在配置堆栈时，可以离开此页面并返回到 “数据源” 列表页面，在堆栈部署完成后，您可以在此处测试连接。",
        "Go to the": "前往",
        "AWS CloudFormation Console": "AWS 云形成控制台",
        "You need to visit the AWS CloudFormation console page before you can click on the Update Stack button": "您需要先访问 AWS CloudFormation 控制台页面，然后才能单击 “更新堆栈” 按钮",
        "Update Stack": "更新堆栈",
        "You can use the following email template to send an email to the admin of the account": "您可以使用以下电子邮件模板向账户管理员发送电子邮件",
        "Email Template": "电子邮件模板",
        "Expired": "已过期",
        "Expires": "已过期",
        "Study Id": "研究编号",
        "Path": "路径",
        "Type": "类型",
        "Access": "访问权限",
        "No registered studies": "没有注册学习",
        "To add studies, click Register Studies.": "要添加研究，请单击注册研究。",
        "Test Connection": "测试连接",
        "Status checked": "状态已检查",
        "Bucket": "桶",
        "None": "无",
        "Studies": "研究",
        "Registered": "已注册",
        "Incorrect stack name": "堆栈名称不正确",
        "It seems that the correct CloudFormation stack was deployed to AWS account": "看来正确的 CloudFormation 堆栈已部署到 AWS 账户",
        "but with an incorrect stack name. Please ensure that you have the latest CloudFormation template deployed with the stack name": "但堆栈名称不正确。请确保您使用堆栈名称部署了最新的 CloudFormation 模板",
        "in the account. If you just updated the stack you can run the connection test again.": "在账户中。如果您刚刚更新了堆栈，则可以再次运行连接测试。",
        "Stack is outdated": "堆栈已过时",
        "It seems that the CloudFormation stack": "看来 CloudFormation 堆栈",
        "deployed to AWS account": "已部署到 AWS 账户",
        "is outdated and does not contain the latest changes made. Please use the latest CloudFormation template to update the stack. If you just updated the stack you can run the connection test again.": "已过期，不包含所做的最新更改。请使用最新的 CloudFormation 模板更新堆栈。如果您刚刚更新了堆栈，则可以再次运行连接测试。",
        "What to do next?": "接下来要做什么？",
        "Review the content of the CloudFormation template to familiarize yourself with the roles and policies that will be created in the account.": "查看 CloudFormation 模板的内容，熟悉将在账户中创建的角色和策略。",
        "Once provisioned or updated, the stack creates or updates the necessary roles and policies to allow the Service Workbench application access to the studies and make them available to the designated researchers.": "配置或更新后，堆栈将创建或更新必要的角色和策略，以允许 Service Workbench 应用程序访问研究并将其提供给指定的研究人员。",
        "Follow the steps outlined below": "请按照以下概述的步骤操作",
        "Once you complete the steps below and while the stack is being provisioned or updated, you can click on": "完成以下步骤后，在配置或更新堆栈时，您可以单击",
        "Done": "完成了",
        ". This will take you to the Data Sources list page where you can test the connection once the stack is finished deploying. You will also be able to view this information from within the Data Sources list page.": "。这将带您进入 “数据源” 列表页面，在堆栈部署完成后，您可以在此处测试连接。您还可以从 “数据源” 列表页中查看此信息。",
        "Before you start": "在你开始之前",
        "You need to collect some information regarding the studies. The information that you need is:": "你需要收集一些关于研究的信息。你需要的信息是：",
        "The AWS account id of the account owning the studies and the region where the CloudFormation stack will be deployed": "拥有研究的账户的 AWS 账户 ID 以及将部署 CloudFormation 堆栈的区域",
        "The bucket name and region containing the studies": "存储桶名称和包含研究的区域",
        "The KMS ARN used to encrypt the bucket (if one is used) or the KMS ARNs used to encrypt each study": "用于加密存储桶的 KMS ARN（如果已使用）或用于加密每个研究的 KMS ARN",
        "The path of each study to be registered": "要注册的每个研究的路径",
        "The access level desired for each study, can be either read only or read and write": "每项研究所需的访问级别可以是只读或读写",
        "What to expect next": "接下来会发生什么",
        "You will be asked to provide the information listed above": "系统将要求您提供上面列出的信息",
        "Some fields might be pre-populated for you if you had previously registered the account and/or the bucket": "如果您之前注册过账户和/或存储桶，则某些字段可能会被预先填充",
        "You will be asked to assign study admins for each study": "系统将要求您为每项研究分配研究管理员",
        "Once you enter all the information requested, a CloudFormation template is generated": "输入所有要求的信息后，将生成一个 CloudFormation 模板",
        "You will be able to create/update the stack using the generated CloudFormation template": "您将能够使用生成的 CloudFormation 模板创建/更新堆栈",
        "Limitations": "局限性",
        "Studies can not contain other studies": "研究不能包含其他研究",
        "Buckets that restrict access to specific VPC endpoints and/or specific external IP addresses are not supported": "不支持限制访问特定 VPC 终端节点和/或特定外部 IP 地址的存储桶",
        "Different studies can be encrypted using different KMS keys, however, objects within the same study must be encrypted with the same key": "可以使用不同的 KMS 密钥对不同的研究进行加密，但是，同一研究中的对象必须使用相同的密钥进行加密",
        "Accessing buckets via fips endpoints is not supported": "不支持通过 fips 终端节点访问存储桶",
        "Buckets with requester pays are not supported": "不支持申请方付款的存储桶",
        "Bucket Information": "存储桶信息",
        "X": "X",
        "Registering Studies": "注册学习",
        "Successfully Registered Studies": "成功注册学习",
        "Error Registering Studies": "注册研究时出错",
        "Failures have occurred": "出现了故障",
        "It seems that one or more steps have failed while registration. Please fix the errors and retry.": "注册时似乎有一个或多个步骤失败。请修复错误并重试。",
        "You can click the 'Previous' button to go back fix the configuration error shown in the steps above.": "您可以单击 “上一步” 按钮返回修复上述步骤中显示的配置错误。",
        "If you wish to proceed anyway with creating/updating the CloudFormation stack, resources corresponding to the failed steps might not be reflected in the CloudFormation template.": "如果您仍然希望继续创建/更新 CloudFormation 堆栈，则与失败步骤相对应的资源可能不会反映在 CloudFormation 模板中。",
        "To create a study, click on the": "要创建研究，请单击",
        "Create Study": "创建研究",
        "button at the top.": "按钮位于顶部。",
        "Studies created at the organization level can be shared but you don't have any that is shared with you.": "在组织级别创建的研究可以共享，但您没有与自己共享的任何研究。",
        "You can create one yourself by clicking on the": "你可以自己创建一个，方法是点击",
        "Consider viewing the Open Data studies by clicking on the": "考虑通过单击",
        "Open Data": "开放数据",
        "tab above.": "上面的选项卡。",
        "No studies selected": "未选择任何研究",
        "Before you can create a workspace, you need to select one or more studies.": "在创建工作区之前，您需要选择一个或多个研究。",
        "You cannot access permissions as you are not a Study administrator.": "由于您不是学习管理员，因此无法访问权限。",
        "Permission Level": "权限级别",
        "Select one or more studies to proceed to the next step or create a study by clicking on": "选择一个或多个研究以继续下一步，或者通过单击创建研究",
        "Next": "下一步",
        "Selected studies": "精选研究",
        "Last Modified": "上次修改时间",
        "No files": "没有文件",
        "No files are uploaded yet for this study": "此研究尚未上传任何文件",
        "Permissions": "权限",
        "Upload Study Files": "上传研究文件",
        "Find & Select Studies": "查找并选择研究",
        "Select the desired studies": "选择所需的研究",
        "Select Compute": "选择计算",
        "Select a compute platform": "选择一个计算平台",
        "Create Workspace": "创建工作区",
        "Create the workspace": "创建工作区",
        "Empty Egress Store": "清空出口存储",
        "This workspace egress store is empty.": "此工作区出口存储是空的。",
        "Connection instructions for your AppStream workspace:": "您的 AppStream 工作空间的连接说明：",
        "Click the \"Get Password\" button to retrieve user credentials for RDP": "单击 “获取密码” 按钮以检索 RDP 的用户凭据",
        "Copy credential information and Hit \"Connect\"": "复制凭据信息并点击 “连接”",
        "A new AppStream session window will open with RDP login page. Paste the copied credentials": "将打开一个新的 AppStream 会话窗口，其中包含 RDP 登录页面。粘贴复制的凭据",
        "RDP Connections": "RDP 连接",
        "No RDP Connections": "没有 RDP 连接",
        "This workspace does not have any defined RDP connections.": "此工作区没有任何已定义的 RDP 连接。",
        "Yesterday's Cost": "昨天的成本",
        "Show Error": "显示错误",
        "An error occurred while retrieving the cost information.": "检索成本信息时出错。",
        "If this workspace is provisioned in a new account, verify with your administer that the cost explorer feature is enabled for the account.": "如果此工作空间是在新账户中配置的，请向您的管理员确认是否已为该账户启用了成本管理器功能。",
        "The system returned this error message:": "系统返回了以下错误消息：",
        "Use this SSH Key": "使用此 SSH 密钥",
        "Select your SSH key below. Click \"Use this SSH key\" below": "在下面选择您的 SSH 密钥。点击下面的 “使用此 SSH 密钥”",
        "A private IP will be displayed. This will be used for Putty connection": "将显示一个私有 IP。这将用于 Putty 连接",
        "Click \"Connect\" to open an AppStream session window": "单击 “连接” 以打开 AppStream 会话窗口",
        "Copy your private SSH key to AppStream": "将您的 SSH 私钥复制到 AppStream",
        "You must have downloaded the selected SSH key during creating it": "您必须在创建选定的 SSH 密钥时下载了该密钥",
        "Paste your SSH key's contents into Notepad in AppStream": "将 SSH 密钥的内容粘贴到 AppStream 的记事本中",
        "Save the file in the Downloads folder named like \"": "将文件保存在名为 “” 的 “下载” 文件夹中",
        "KeyName": "密钥名称",
        ".pem\" (with quotes)": ".pem”（带引号）",
        "Convert your private key to PPK format.": "将您的私钥转换为 PPK 格式。",
        "PuttyGen will already be open in AppStream window. Click \"Load\" and select your PEM file": "PuttyGen 已经在 AppStream 窗口中打开了。单击 “加载” 并选择您的 PEM 文件",
        "Click on \"Save private key\". Click \"Yes\" to save without passphrase": "点击 “保存私钥”。单击 “是” 以不使用密码短语进行保存",
        "Use PPK file in Putty": "在 Putty 中使用 PPK 文件",
        "Enter the private IP address in Putty and select SSH connection type": "在 Putty 中输入私有 IP 地址，然后选择 SSH 连接类型",
        "In the Category pane, expand Connection, expand SSH, and then choose Auth": "在 “类别” 窗格中，展开 “连接”，展开 “SSH”，然后选择 “身份验证”",
        "Browse and select your PPK file for authentication. Click Open": "浏览并选择您的 PPK 文件进行身份验证。单击 “打开”",
        "When prompted to enter username, enter \"ec2-user\"": "当系统提示您输入用户名时，输入 “ec2-user”",
        "Delete your PEM and PPK files once EC2 connection is established": "建立 EC2 连接后，删除您的 PEM 和 PPK 文件",
        "More information on connecting to your Linux instance from Windows OS:": "有关从 Windows 操作系统连接到 Linux 实例的更多信息：",
        "Connecting from Windows via Putty": "通过 Putty 从 Windows 进行连接",
        "In your browser, please allow popups for this domain so we can open the AppStream page in a new tab for you": "在您的浏览器中，请允许此域的弹出窗口，以便我们可以在新选项卡中为您打开 AppStream 页面",
        "Attention!": "注意！",
        "You do not have any key pairs. A key pair is needed to connect via SSH to the target machine.": "您没有任何密钥对。通过 SSH 连接到目标计算机需要密钥对。",
        "You can create a key pair now by clicking on the 'Create Key' button below.": "您现在可以通过点击下面的 “创建密钥” 按钮来创建密钥对。",
        "Create Key": "创建密钥",
        "SSH Connections": "SSH 连接",
        "No SSH Connections": "没有 SSH 连接",
        "This workspace does not have any defined SSH connections.": "此工作区没有任何定义的 SSH 连接。",
        "HTTP Connections": "HTTP 连接",
        "Generate URL": "生成网址",
        "Click here to copy the destination URL:": "单击此处复制目标 URL：",
        "Connect": "连接",
        "Click the \"Generate URL\" button to create the destination URL": "单击 “生成网址” 按钮以创建目标网址",
        "Copy the URL and hit \"Connect\".": "复制网址并点击 “连接”。",
        "Paste the URL in the new AppStream FireFox tab": "将该 URL 粘贴到新的 AppStream FireFox",
        "No HTTP Connections": "没有 HTTP 连接",
        "This workspace does not have any defined HTTP connections.": "此工作区没有任何已定义的 HTTP 连接。",
        "An error occurred while retrieving the workspace type information.": "检索工作区类型信息时出错。",
        "Example:": "示例：",
        "The Private IP Address to be used:": "要使用的私有 IP 地址：",
        "You'll need two pieces of information to connect to this research workspace.": "您需要两条信息才能连接到此研究工作区。",
        "The IP Address or DNS of the instance.": "实例的 IP 地址或 DNS。",
        "The SSH private key. You downloaded the private key when you created the SSH key.": "SSH 私钥。您在创建 SSH 密钥时下载了私钥。",
        "Connecting to your research workspace depends on the operating system you are connecting from.": "连接到研究工作区取决于您连接的操作系统。",
        "Connecting from MacOS or Linux via SSH": "通过 SSH 从 macOS 或 Linux 进行连接",
        "The time window to connect has expired. To reset it, click on the": "连接的时间窗口已过期。要重置它，请单击",
        "button again.": "再次按下按钮。",
        "You have": "你有",
        "seconds to connect": "几秒钟的连接时间",
        "Host": "主机",
        "Terminate": "终止",
        "Start": "启动",
        "Stop": "停下来",
        "Connections": "连接",
        "View Detail": "查看详情",
        "Edit CIDRs": "编辑 CIDR",
        "Egress Store": "出口存储",
        "Get Password": "获取密码",
        "Your Windows workspace can be accessed via an RDP client by using the DNS host name and credentials defined below.": "您可以使用下面定义的 DNS 主机名和凭据通过 RDP 客户端访问您的 Windows 工作区。",
        "The username and password:": "用户名和密码：",
        "Additional information about connecting via RDP can be found in the documentation below:": "有关通过 RDP 进行连接的其他信息，请参阅以下文档：",
        "Connect to Your Windows Instance": "连接到你的 Windows 实例",
        "Password": "口令",
        "Username": "用户名",
        "Add My IP": "添加我的 IP",
        "No Connections": "没有连接",
        "This workspace does not have any defined connections.": "此工作区没有任何已定义的连接。",
        "Missing association with AppStream projects": "缺少与 AppStream 项目的关联",
        "Since your projects are not associated to an AppStream-configured account, creating a new workspace is disabled. Please contact your administrator.": "由于您的项目未与 AppStream 配置的帐户关联，因此无法创建新工作区。请联系您的管理员。",
        "No research workspaces matching the selected filter.": "没有与选定筛选器匹配的研究工作区。",
        "Select 'All' to view all the workspaces": "选择 “全部” 以查看所有工作区",
        "No research workspaces": "没有研究工作区",
        "To create a research workspace, click Create Research Workspace.": "要创建研究工作区，请单击创建研究工作区。",
        "Create Research Workspace": "创建研究工作区",
        "Created": "已创建",
        "For more information, refer to the Create RStudio ALB workspace section of our Post Deployment Guide:": "有关更多信息，请参阅部署后指南的创建 RStudio ALB 工作区部分：",
        "Post Deployment Guide": "部署后指南",
        "No workspace types": "没有工作区类型",
        "There are no workspace types to choose from. Your role might be restricted. Please contact your administrator.": "没有可供选择的工作空间类型。您的角色可能受到限制。请联系您的管理员。",
        "Estimated Cost": "预估成本",
        "N/A": "不适用",
        "Instance Type": "实例类型",
        "Hardcoded CIDR": "硬编码 CIDR",
        "Missing association with projects": "缺少与项目的关联",
        "You currently do not have permissions to use any projects for the workspace. Please contact your administrator.": "您目前没有权限在工作区中使用任何项目。请联系您的管理员。",
        "No AWS credentials": "没有 AWS 证书",
        "To manage research workspaces, click Configure AWS Credentials.": "要管理研究工作区，请单击配置 AWS 凭证。",
        "No support for external researchers": "不支持外部研究人员",
        "There are no workspace configurations to choose from. Your role is restricted. Please contact your administrator.": "没有工作区配置可供选择。您的角色受到限制。请联系您的管理员。",
        "No workspace configurations": "没有工作区配置",
        "There are no workspace configurations to choose from. Your role might be restricted. Please contact your administrator.": "没有工作区配置可供选择。您的角色可能受到限制。请联系您的管理员。",
        "Your projects are not associated to an AppStream-configured account. Please contact your administrator.": "您的项目未关联到 AppStream 配置的帐户。请联系您的管理员。",
        "Workspace #": "工作区 #",
        "Indexes": "索引",
        "Add Index": "添加索引",
        "No accounts matching the selected filter.": "没有与选定筛选条件匹配的帐户。",
        "Select 'All' to view all accounts": "选择 “全部” 以查看所有账户",
        "AWS Accounts": "AWS 账户",
        "Create AWS Account": "创建 AWS 账户",
        "Add AWS Account": "添加 AWS 账户",
        "Refresh Account Status": "刷新账户状态",
        "Trying to create accountID:": "正在尝试创建账户 ID：",
        "Error happended in creating accountID:": "创建账户 ID 时出错：",
        ". If the account is created, please contact follow": "。如果账户已创建，请联系关注",
        "instruction": "指令",
        "to remove it. You may close this message after you make sure the account is removed.": "将其移除。确保账户已删除后，您可以关闭此消息。",
        "AWS Account": "AWS 账户",
        "Onboard AWS Account": "加入 AWS 账户",
        "Loading...": "加载中...",
        "Please wait a moment.": "请稍等片刻。",
        "Details": "详情",
        "Something went wrong while trying to check the CFN stack associated with this account. Please check the CFN stack in the AWS Management Console for more information.": "尝试检查与此账户关联的 CFN 堆栈时出错。有关更多信息，请查看 AWS 管理控制台中的 CFN 堆栈。",
        "Budget Detail": "预算详情",
        "Ensure that you are logged in to AWS account #": "确保您已登录 AWS 账户 #",
        "in region": "在区域中",
        "Caution!": "小心！",
        "Be advised that deploying a new CFN stack may cause any workspaces associated with this account in SWB to become unusable. To proceed, please acknowledge the warning below.": "请注意，部署新的 CFN 堆栈可能会导致 SWB 中与此账户关联的任何工作空间变得不可用。要继续，请确认以下警告。",
        "After creating the CFN stack, SWB will wait for the stack to finish deploying and then onboard your account. You can click the \"Done\" button below to be taken back to the Accounts page while you wait.": "创建 CFN 堆栈后，SWB 将等待堆栈完成部署，然后加入您的账户。您可以点击下面的 “完成” 按钮，在等待时返回 “帐户” 页面。",
        "If you have not access AppStream from the console yet, you will need to do so. This will enable AppStream for your account. Go to AppStream 2.0 services, and click 'Get Started'. This will take you to a screen asking if you want to try out some templates. At this screen click 'Next'": "如果您尚未从控制台访问 AppStream，则需要这样做。这将为你的账户启用 AppStream。转到 AppStream 2.0 服务，然后单击 “开始使用”。这将带你进入一个屏幕，询问你是否要试用一些模板。在此屏幕上单击 “下一步”",
        "After the Cloudformation Stack has been created, go to AppStream on the AWS console. Go to Fleet and then click on the newly created fleet. Choose Action>Start to start the fleet.": "创建 Cloudformation 堆栈后，转到 AWS 控制台上的 AppStream。前往舰队，然后点击新创建的舰队。选择 “操作” > “启动” 以启动队列。",
        "After initiating the update, SWB will monitor stack completion progress and automatically update your account status in SWB. During this time, it is safe to navigate away from this page and/or leave SWB. You can check the status of your account at any time in the AWS Accounts list page.": "启动更新后，SWB 将监控堆栈完成进度，并自动更新您在 SWB 中的账户状态。在此期间，离开此页面和/或离开 SWB 是安全的。您可以随时在 AWS 账户列表页面中查看账户的状态。",
        "Forgot PIN?": "忘记了 PIN？",
        "No compute platform": "没有计算平台",
        "There are no compute platform to choose from. Your role might be restricted. Please contact your administrator.": "没有可供选择的计算平台。您的角色可能受到限制。请联系您的管理员。",
        "No compute platform configurations": "没有计算平台配置",
        "There are no compute platform configurations to choose from. Your role might be restricted. Please contact your administrator.": "没有可供选择的计算平台配置。您的角色可能受到限制。请联系您的管理员。",
        "You currently do not have permissions to use any projects for the workspace. please contact your administrator.": "您目前没有权限使用工作区的任何项目。请联系您的管理员。",
        "Ready": "准备好了",
        "Terminated": "已终止",
        "Error": "错误",
        "Failed to terminate": "终止失败",
        "Terminating": "正在终止",
        "Stopping": "正在停止",
        "Stopped": "已停止",
        "Starting": "正在启动",
        "Unknown State": "未知状态",
        "This research workspace encountered an": "这个研究工作区遇到了",
        "Detailed error information": "详细的错误信息",
        "Research Workspace": "研究工作区",
        "updated": "已更新",
        "Security": "安全",
        "Daily Costs": "每日费用",
        "Share with Users": "与用户共享",
        "Update": "更新",
        "Date": "日期",
        "Total": "总计",
        "This research workspace was terminated": "此研究工作区已终止",
        "This research workspace was started": "这个研究工作区已经启动",
        "The IP Address or DNS of the instance, for this research workspace it is": "实例的 IP 地址或 DNS，对于此研究工作区，它是",
        "The ssh key": "ssh 密钥",
        "Download SSH Key": "下载 SSH 密钥",
        "Your Windows workspace can be accessed via an RDP client by using the DNS host name and credentials defined defined below.": "您可以使用下面定义的 DNS 主机名和凭据通过 RDP 客户端访问您的 Windows 工作区。",
        "Windows Credentials": "Windows 凭据",
        "Administrator": "管理员",
        "Connecting": "正在连接",
        "Are you sure you want to terminate environment \"": "你确定要终止环境吗？”",
        "created": "创造",
        "Yesterday's Research Workspace Cost: $": "昨天的研究工作空间成本:$",
        "Research Workspace Owners": "研究工作区所有者",
        "Research Workspace Shared Users": "研究工作区共享用户",
        "Project": "项目",
        "Data": "数据",
        "Sources": "来源"
    },
    "addon-base-workflow-ui": {
        "Workflow Drafts": "工作流程草稿",
        "by": "通过",
        "Draft": "草稿",
        "created": "创造",
        "Processing": "正在处理",
        "Review & Publish": "审阅和发布",
        "Cancel": "取消",
        "Properties": "房产",
        "Existing": "现有",
        "An existing workflow": "现有工作流程",
        "New": "新",
        "An new workflow": "全新的工作流程",
        "Template": "模板",
        "Create Draft": "创建草稿",
        "Brand new system": "全新系统",
        "This is a brand new installation of the data lake. There are no workflow templates or workflows to create a draft from. At least one workflow template needs to be created before you can create a workflow draft.": "这是数据湖的全新安装。没有用于创建草稿的工作流模板或工作流。在创建工作流草稿之前，至少需要创建一个工作流模板。",
        "No workflow drafts": "没有工作流程草稿",
        "Id": "我是",
        "Trigger": "触发",
        "Configuration": "配置",
        "Updated": "已更新",
        "No assignments": "没有作业",
        "Assignments allow you to configure the workflow to be triggered based on different criteria, try it out!": "分配允许您根据不同的条件配置要触发的工作流程，试试吧！",
        "Workflows": "工作流程",
        "Workflow Instance": "工作流实例",
        "updated": "已更新",
        "Step": "一步",
        "Status": "状态",
        "No workflows": "没有工作流程",
        "To create a workflow, start by creating a draft and then publish the draft.": "要创建工作流，请先创建草稿，然后发布草稿。",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow \"": "工作流程”",
        "\" does not have any version!": "“没有任何版本！",
        "v": "v",
        "No steps are provided": "未提供任何步骤",
        "id": "id",
        "Steps": "步骤",
        "No instances": "没有实例",
        "Once the workflow is triggered at least once, you will start seeing information about the instances in this area.": "工作流至少触发一次后，您将开始看到有关此区域中实例的信息。",
        "No workflow template drafts": "没有工作流模板草稿",
        "Workflow Template Drafts": "工作流模板草稿",
        "Configuration Override": "配置覆盖",
        "No configuration entries are available": "没有可用的配置条目",
        "Change Configuration Override": "更改配置覆盖",
        "Properties Override": "属性覆盖",
        "No properties are available to override": "没有可覆盖的属性",
        "Change Properties Override": "更改属性覆盖",
        "Workflow Template": "工作流模板",
        "Property": "财产",
        "Can be changed?": "可以改吗？",
        "Yes": "是的",
        "No": "不是",
        "Value": "值",
        "Description": "描述",
        "No published workflow templates": "未发布工作流程模板",
        "To create a workflow template, start by creating a draft and then publish the draft.": "要创建工作流模板，请先创建草稿，然后发布草稿。",
        "Published Workflow Templates": "已发布的工作流模板",
        "Key": "钥匙",
        "Review Configuration Changes": "查看配置更改",
        "Change Configuration": "更改配置",
        "Change Properties": "更改属性",
        "Warning": "警告",
        "The workflow template used by this workflow does": "此工作流使用的工作流模板可以",
        "not": "不",
        "allow for steps to be deleted, added or rearranged": "允许删除、添加或重新排列步骤",
        "Change Title & Description": "更改标题和描述",
        "Are you sure you want to delete draft \"": "你确定要删除草稿吗？”",
        "Delete": "删除"
    },
    "addon-base-ui": {
        "No configuration values are provided": "未提供配置值",
        "Next": "下一步",
        "Previous": "以前",
        "Clear": "清除",
        "Cancel": "取消",
        "Key": "钥匙",
        "Value": "值",
        "Processing": "正在处理",
        "Are you still there?": "你还在吗？",
        "For security purposes, you will be logged out in": "出于安全考虑，您将登出",
        "seconds": "秒",
        "Dashboard": "仪表板",
        "There are": "有",
        "100": "100",
        "tasks due today.   You have been assigned an additional": "今天到期的任务。你被分配了额外的",
        "300": "300",
        "tasks since last month. There are a total of": "自上个月以来的任务。总共有",
        "10,000": "10,000",
        "tasks to complete.": "要完成的任务。",
        "A problem was encountered": "遇到了问题",
        "Retry": "重试",
        "by": "通过",
        "Warning": "警告",
        "No name/value pairs. Click + to add one.": "没有名称/值对。单击 + 添加一个。",
        "Custom Value:": "自定义值：",
        "Add User": "添加用户",
        "Checking": "正在检查",
        "Brand new data lake": "全新的数据湖",
        "No admin users in the Data Lake. Please add users in the Data Lake or Configure Authentication Provider then login as a regular non-root User.": "数据湖中没有管理员用户。请在 Data Lake 中添加用户或配置身份验证提供程序，然后以普通的非 root 用户身份登录。",
        "Add Users": "添加用户",
        "Configure Auth Provider": "配置身份验证提供程序",
        "Users": "用户",
        "Updating": "正在更新",
        "Yes": "是的",
        "No": "不是",
        "Active": "活跃",
        "Inactive": "不活跃",
        "About": "关于",
        "Contact Us": "联系我们",
        "Services": "服务",
        "How To": "怎么做",
        "Footer Header": "页脚页眉",
        "Extra space for a call to action inside the footer that could help re-engage users.": "页脚内有额外的号召性用语空间，有助于重新吸引用户。",
        "Authentication Providers": "身份验证提供商",
        "Authentication Provider": "身份验证提供商",
        "You do not have any API Keys.": "您没有任何 API 密钥。",
        "Create New API Key": "创建新的 API 密钥",
        "You have": "你有",
        "API Keys": "API 密钥",
        "Revoke": "撤销",
        "Issued": "已发行",
        "Status": "状态",
        "Session expired": "会话已过期",
        "Your session has expired. Close Service Workbench and log in again.": "您的会话已过期。关闭服务工作台并重新登录。",
        "Login": "登录",
        "Just one second": "只需一秒钟",
        "Great things are now happening, please wait!": "伟大的事情正在发生，请稍候！",
        "We have a problem": "我们遇到了问题",
        "See if refreshing the browser will resolve your issue": "看看刷新浏览器能否解决你的问题",
        "No plugins provided the App react component!": "没有插件提供 App react 组件！"
    },
    "addon-key-pair-mgmt-ui": {
        "Private Key": "私钥",
        "Warning!": "警告！",
        "This is your only chance to download the private key. The private key is secret information that should not be shared with others. It should be stored and handled carefully.": "这是你下载私钥的唯一机会。私钥是不应该与他人共享的秘密信息。应谨慎存储和处理。",
        "Delete": "删除",
        "SSH Keys": "SSH 密钥",
        "Create Key": "创建密钥",
        "No SSH Keys": "没有 SSH 密钥",
        "To create an SSH key, click Create Key.": "要创建 SSH 密钥，请单击创建密钥。",
        "Not Available": "不可用",
        "The private key is only available for download at the time of creating a key. This application does not store the private key.": "私钥只能在创建密钥时下载。此应用程序不存储私钥。",
        "Created": "已创建"
    }
}